\documentclass[aspectratio=169]{beamer}
\usepackage{geometry} 
\usepackage{fontspec}
\setmainfont[
 Path = fonts/,
 BoldFont={Veleka-Bold.otf}, 
 ItalicFont={Veleka-Italic.otf},
 BoldItalicFont={Veleka-BoldItalic.otf}
 ]{Veleka-Regular.otf}
\usefonttheme{serif}
\usetheme{Boadilla}


%% bibliography packages
\usepackage{biblatex} 
\addbibresource{biblo.bib} 

%%charset packages
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,bulgarian]{babel}
\usepackage{textgreek}
\usepackage{textcomp}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage{csquotes}

%% hyperlinks
\usepackage{hyperref}
\usepackage{url}[hyphens]

%% graphics packages
\usepackage{caption}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfig}
\graphicspath{{imgs/}}
\usepackage{float}


%%other
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{breqn}
\allowdisplaybreaks
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{listings}
\lstloadlanguages{[5.2]Mathematica}


%%beamer stuff
\setbeamertemplate{itemize items}[circle]
%%end beamer stuff

%Information to be included in the title page:
\title[Модел на капилярни мостове]{Математически модел на капилярни мостове с цилиндрична симетрия}
\author{Васил Василев Иванов}
\institute[СУ-ФХФ]{Софийски университет „Св. Климент Охридски“\\Факултет по химия и фармация}
\date{Юли 2021}

\begin{document}
\frame{\titlepage}
\include{slides/general.tex}
\include{slides/constant_curv.tex}
\include{slides/experimental.tex}
\include{slides/model.tex}
\include{slides/energy.tex}
\include{slides/ref.tex}
\end{document}